二十歲都未單獨約過女仔出街 但頭先有個女仔約我去睇戲 點算好

幫吓毒撚我
我都想脫毒

咪出去睇場戲囉，無咩好諗
做番你自己就夠，無需要刻意改變

唔好睇戲去爆房

咁咪去囉 平常心啦

我廿五歲都未試過
機會就好好珍惜

祝你成功

買左點數未？

不如巴打你講下點先有人約

有咩點, 即刻say yes
如果你平時係毒撚look既話, 咁你去到嗰日記得洗頭再對住塊鏡吹乾, 熨直d件衫, 除口氣, 剃埋鬚, 企企理理出門
之後就睇你做化

等睇報告

有樓